聽緊《講東講西》，個回教專家又on99話回教始祖乜乜物物

回教都信阿當夏娃食禁果被趕出伊甸園㗎專家

聽唔清楚自稱專家

基督教=猶太教+耶穌+佢班
天主教=猶太教+耶穌+佢班+瑪莉亞
伊斯蘭教=猶太教+耶穌+阿拉

所以伊斯蘭教一樣有伊甸園

阿拉即係耶和華神
不過唔係三位一體

重有東正教

不過我講得其實耶穌基本上係有人物原型再加神話